係咪真係會有男閨蜜

身邊有個男仔frd當個女仔做女閨蜜 而條女都當個男仔係男閨蜜 佢地已經識咗好多年 大家都話對大家冇feel 話要一齊早就一齊咗 但條女係ig post到會叫個男仔做bb 兩個人close到會俾人誤以為係男女朋友 究竟係咪真係會有男閨蜜嘅存在

男閨蜜通常都係基

閨你老母蜜

你樣衰就有

男女之間冇純友誼～

個男仔係靚仔嚟 條女都係靚女

咁絕對唔會有純友誼

條仔最近拍咗拖 咁其實係咪代表佢地之間真係冇嘢

條仔係gay

最弊係條仔最近出咗pool

其實都係睇人，少不過唔係無

有個朋友都係咁
不過個女嘅係有男朋友
但個女仔經常同另一個男仔互flirt
女嘅又話咩掛住你 男嘅又話love u
兩個都出撚哂心心emoji
其實個男仔同個男朋友係互識
但我諗個男朋友都唔知自己個女朋友咁樣同人flirt
我都唔撚知呢啲係嘜撚嘢關係

BTW閨嘜撚嘢蜜 係死黨

至少一定有其中一方鐘意過對方，不過發展到最後就可能有嘅。

閨

龜頭就有一個 要唔要？